{"translation-revision-date":"2022-08-18 23:28:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CO"},"Close":["Cerrar"],"Options":["Opciones"],"Forward-slash":["Barra ( \/ )"],"Remove a link.":["Elimina un enlace."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Block shortcuts":["Atajos de bloques"],"Global shortcuts":["Atajos globales"],"Feature activated":["Caracter\u00edstica activada"],"Save your changes.":["Guarda tus cambios."],"Keyboard shortcuts":["Atajos del teclado"],"Show more settings":["Mostrar m\u00e1s ajustes"],"Selection shortcuts":["Atajos de selecci\u00f3n"],"Feature deactivated":["Caracter\u00edstica desactivada"],"Redo your last undo.":["Rehace lo \u00faltimo deshecho."],"Undo your last changes.":["Deshace tus \u00faltimos cambios."],"Underline the selected text.":["Subraya el texto seleccionado."],"Make the selected text bold.":["Cambia el texto seleccionado a negrita."],"Make the selected text italic.":["Cambia el texto seleccionado a cursiva."],"Display these keyboard shortcuts.":["Muestra estos atajos del teclado."],"Convert the selected text into a link.":["Convierte el texto seleccionado en un enlace."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia el tipo de bloque despu\u00e9s de a\u00f1adir un nuevo p\u00e1rrafo."],"Default Family":["Familia por defecto"],"Add\/Edit Gallery":["A\u00f1adir\/editar la galer\u00eda"],"Bold 700":["Bold 700"],"Thin 100":["Thin 100"],"Light 300":["Light 300"],"Medium 500":["Medium 500"],"Semi-Bold 600":["Semi-Bold 600"],"Default Weight":["Peso por defecto"],"Ultra-Bold 900":["Ultra-Bold 900"],"Extra-Bold 800":["Extra-Bold 800"],"System Default":["Predeterminado del sistema"],"Bold 700 Italic":["Bold 700 Italic"],"Extra-Light 200":["Extra-Light 200"],"Thin 100 Italic":["Thin 100 Italic"],"Select value...":["Selecciona el valor..."],"Light 300 Italic":["Light 300 Italic"],"Medium 500 Italic":["Medium 500 Italic"],"Type to search...":["Escribe para buscar..."],"Regular 400 Italic":["Regular 400 Italic"],"Semi-Bold 600 Italic":["Semi-Bold 600 Italic"],"Ultra-Bold 900 Italic":["Ultra-Bold 900 Italic"],"Extra-Bold 800 Italic":["Extra-Bold 800 Italic"],"Extra-Light 200 Italic":["Extra-Light 200 Italic"],"Off Canvas Area":["\u00c1rea fuera del lienzo"],"Tablet \/ Mobile Header":["Cabecera para tabletas y m\u00f3viles"],"Repeat":["Repetir"],"Repeat Y":["Repetir Y"],"Repeat X":["Repetir X"],"No Repeat":["No repetir"],"Image Overlay":["Superposici\u00f3n de la imagen"],"Select logo":["Seleccionar el logotipo"],"Remove":["Eliminar"],"Block Settings":["Ajustes de los bloques"],"Reset Settings":["Restablecer los ajustes"],"You are about to reset all settings to their default values, are you sure you want to continue?":["Est\u00e1s a punto de restablecer todos los ajustes a sus valores por defecto, \u00bfseguro que quieres continuar?"],"Cancel":["Cancelar"],"Confirm":["Confirmar"],"Hello %s":["Hola %s"],"Upgrade to the Pro version and get instant access to all premium extensions, features and future updates.":["Actualiza a la versi\u00f3n Pro y obt\u00e9n acceso instant\u00e1neo a todas las extensiones premium, caracter\u00edsticas y futuras actualizaciones."],"Upgrade Now":["Actualizar ahora"],"View Pro Features":["Ver las caracter\u00edsticas Pro"],"Color %s":["Color %s"],"Palette #%s":["Paleta #%s"],"Reset Options":["Restablecer opciones"],"Add New Item":["A\u00f1adir un nuevo elemento"],"Gradient":["Degradado"],"Adjust":["Ajustar"],"Enable\/Disable":["Activar\/Desactivar"],"Main Row":["Fila principal"],"Footers":["Pies de p\u00e1gina"],"Headers":["Cabeceras"],"Customizing: %s":["Personalizaci\u00f3n: %s"],"Clone Item":["Clonar elemento"],"none":["ninguno"],"Original Ratio":["Proporci\u00f3n original"],"Number of rows":["N\u00famero de filas"],"Number of columns":["N\u00famero de columnas"],"Predefined":["Predefinido"],"Original":["Original"],"Edit":["Editar"],"Option can't be edited for current device":["La opci\u00f3n no se puede editar para el dispositivo actual"],"Elements":["Elementos"],"Global Footer":["Pie de p\u00e1gina global"],"Hide Builder":["Ocultar el maquetador"],"Show Builder":["Mostrar el maquetador"],"Default Size":["Tama\u00f1o por defecto"],"Spread":["Difundir"],"Blur":["Difuminado"],"Vertical Offset":["Desplazamiento vertical"],"Horizontal Offset":["Desplazamiento horizontal"],"Inset":["Relieve"],"Global Header":["Cabecera global"],"Custom":["Personalizado"],"No Color":["Sin color"],"Color Palettes":["Paletas de colores"],"Desktop Header":["Cabecera en equipos de escritorio"],"Bottom Row":["Fila inferior"],"Middle Row":["Fila del medio"],"Top Row":["Fila superior"],"Inherited":["Heredado"],"Inherit":["Heredado"],"Scroll":["Scroll"],"Background Attachment":["Adjunto del fondo"],"Contain":["Contiene"],"Cover":["Cubierta"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Background Size":["Tama\u00f1o del fondo"],"Background Repeat":["Repetir fondo"],"Pattern Color":["Color del patr\u00f3n"],"Autumn":["Oto\u00f1o"],"Cross Stripes":["Franjas cruzadas"],"Honey Comb":["Panal de miel"],"Endless Clouds":["Nubes infinitas"],"Zig Zag":["Zigzag"],"Bank Note":["Billete"],"Diagonal Stripes":["Rayas diagonales"],"Stripes":["Franjas"],"Rain":["Lluvia"],"Diagonal Lines":["L\u00edneas diagonales"],"Texture":["Textura"],"Overlaping Circles":["Superposici\u00f3n de c\u00edrculos"],"Polka Dots":["Lunares"],"Wiggle":["Agitar"],"Bubbles":["Burbujas"],"Triangles":["Tri\u00e1ngulos"],"Hideout":["Esconder"],"Image":["Imagen"],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"Outline":["Contorno"],"Intersecting Circles":["Intersecci\u00f3n de c\u00edrculos "],"Right":["Derecha"],"Left":["Izquierda"],"Line Through":["Tachado"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Capitalize":["May\u00fasculas"],"Letter Spacing":["Espaciado de letras"],"Line Height":["Alto de l\u00ednea"],"None":["Ninguno"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Image Overlay Color":["Color de la capa de imagen"],"Change Image":["Cambiar imagen"],"Select Image":["Seleccionar imagen"],"Color":["Color"],"Default":["Por defecto"],"Fixed":["Fijo"],"Underline":["Subrayado"],"Font Size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Background Color":["Color de fondo"],"Initial":["Inicial"],"Hover":["Al pasar el cursor"],"Disabled":["Desactivado"],"Enabled":["Activado"]}},"comment":{"reference":"static\/bundle\/customizer-controls.js"}}